張建宗：台灣拒接收陳同佳是匪夷所思

【Now新聞台】署理行政長官張建宗指，香港在陳同佳案沒有司法管轄權，認為台灣當局不願接收疑犯是匪夷所思、令人費解。

張建宗指，台灣當局已向陳同佳發出為期三十年的通緝令，將疑犯早日緝拿歸案、繩之於法是全球一般做法，以彰顯公義、法治精神。

他稱，如今陳同佳願意自首，台灣應即時收回疑犯接受審訊，認為台灣不肯接收陳同佳是匪夷所思、令人費解，希望台灣當局以理性態度實事求是，不要將政治口號凌駕法治。

對於台灣要求由香港審理陳同佳案，張建宗強調，香港只在與陳同佳相關的洗黑錢案有足夠證據起訴，而香港在謀殺案中沒有司法管轄權，沒有任何角色，亦難以就案件向台灣提供司法協助。

張建宗又指，保安局局長李家超將在明天立法會大會上，正式動議撤回逃犯條例修訂，意味修例風波正式劃上句號，條例將不復存在，希望市民放心。

他稱，如今陳同佳被自首，台灣應即時收回疑犯接受審訊，認為台灣不肯接收陳同佳是匪夷所思、令人費解，希望台灣當局以理性態度實事求是，不要將政治口號凌駕法治。

政務司司長向警察員佐級協會主席俯首稱臣是匪夷所思

係香港就唔匪夷所思啦，咩離譜野係香港都有可能發生

人地幾個月前已經叫你地合作，死唔聽係要搞送中

家陣重申叫你地揸正手續黎做又話人有問題

呢班垃圾夠膽每個月攞咁多人工黎幫香港人丟架咪仲匪夷所思

大劉點處理？

兩岸三地議題就係政治議題
但啲當官嘢偏偏做所有嘢都話係民生問題, 唔可以牽涉到政治
瀨咗嘢嘅時候, 又會推落去[政治敏感度不足]

總統呢個位就係負責人處理政治問題, 咁成個社會邊個嚟處理政治?

林大總統未搵人啪你都匪夷所思

香港政府講乜都無人信 ga la

推

知唔知咩叫接收？
依家係入境wo

台灣係舊年由3月,5月到11月叫左你3次都唔傾, 家下反屌台灣唔做野

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :